# Block 4

>Was waren heute ihre Ziele?

- Theorie gut verstehen können und dies nachher praktsich anwenden.

>Welche Befehle haben Sie gelernt?

- Das Überlaufen von dem Datentypen.

>Was verstehen Sie noch nicht ganz?

- Ich habe glaube alles gut Verstanden.

>Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?

- Schneller arbeiten und theorie schnell verstehen.


